"moord!
Goede God, Dorian, is dat wat u?
Ik zal niet aan u. Het is niet mijn zaak.
Bovendien, zonder mijn roeren in de materie, u bent zeker worden gearresteerd.
Niemand ooit misdaden begaat zonder iets stom.
